const QuizList = [
    {
        id: 1,
        question : "HTML의 의미를 보기에서 고르세요!",
        answer : "Hyper Text Markup Language",
        view : {
            number1: "Hyper links and Text Markup Language",
            number2: "Home Tool Markup Language",
            number3: "Hyper Text Markup Language",
            number4: "Hyperlinks Tool Markup Language",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "html"
    },
    {
        id: 2,
        question : "백가지 과일이 죽기 직전을 다른 말로?",
        answer : "백과사전",
        view : {
            number1: "백지",
            number2: "백구",
            number3: "백사",
            number4: "백과사전",
        },
        hint: "넌센스퀴즈",
        type: "html"
    },
    {
        id: 3,
        question : "태그요소 중 div태그는 어떤 이름의 약어인가요?",
        answer : "Division",
        view : {
            number1: "Divalent",
            number2: "Division",
            number3: "Divergence",
            number4: "Divergence palsy",
        },
        hint: "레이아웃을 나누는데 쓰입니다.",
        type: "html"
    },
    {
        id: 4,
        question : "div태그 속성이 아닌것을 고르세요.",
        answer : "merzin-top",
        view : {
            number1: "style",
            number2: "width,height",
            number3: "border",
            number4: "merzin-top",
        },
        hint: "div태그속성",
        type: "html"
    },
    {
        id: 5,
        question : "CSS의 의미를 보기에서 고르세요.",
        answer : "Cascading Style Sheet",
        view : {
            number1: "Cascading Style Sheet",
            number2: "Cascading Style Shool",
            number3: "Cool Style Sheet",
            number4: "Cascading Skil Seed",
        },
        hint: "스타일을 꾸며줍니다.",
        type: "css"
    },
    {
        id: 6,
        question : "배경 칼라변경 기능을 하는것을 보기에서 고르세요.",
        answer : "background-color ",
        view : {
            number1: "text-color",
            number2: "line-color",
            number3: "border-color",
            number4: "background-color ",
        },
        hint: "배경",
        type: "css"
    },
    {
        id: 7,
        question : "Hyper Text Markup Language",
        answer : "Hyper Text Markup Language",
        view : {
            number1: "Hyper links and Text Markup Language",
            number2: "Home Tool Markup Language",
            number3: "Hyper Text Markup Language",
            number4: "Hyperlinks Tool Markup Language",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "css"
    },
    {
        id: 8,
        question : "HTML의 의미를 보기에서 고르게요!",
        answer : "Hyper Text Markup Language",
        view : {
            number1: "Hyper links and Text Markup Language",
            number2: "Home Tool Markup Language",
            number3: "Hyper Text Markup Language",
            number4: "Hyperlinks Tool Markup Language",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "css"
    },
    {
        id: 9,
        question : "jsaaaa",
        answer : "Hyper Text Markup Language",
        view : {
            number1: "Hyper links and Text Markup Language",
            number2: "Home Tool Markup Language",
            number3: "Hyper Text Markup Language",
            number4: "Hyperlinks Tool Markup Language",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "js"
    },
    {
        id: 10,
        question : "jsaaaabbbbbbbb",
        answer : "Hyper Text Markup Language",
        view : {
            number1: "Hyper links and Text Markup Language",
            number2: "Home Tool Markup Language",
            number3: "Hyper Text Markup Language",
            number4: "Hyperlinks Tool Markup Language",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "js"
    },
    {
        id: 11,
        question : "jsaaaabcccc",
        answer : "Hyper Text Markup Language",
        view : {
            number1: "Hyper links and Text Markup Language",
            number2: "Home Tool Markup Language",
            number3: "Hyper Text Markup Language",
            number4: "Hyperlinks Tool Markup Language",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "js"
    },
    {
        id: 12,
        question : "노란색",
        answer : "색깔",
        view : {
            number1: "바나나",
            number2: "딸기",
            number3: "수박",
            number4: "오렌지",
        },
        hint: "하이퍼텍스트 마크업 입니다.",
        type: "js"
    },

]

export default QuizList;